这些看不见的碎片本身可能是有毒的，它们还可能藏匿一层有害的微生物或化学物质。微塑料无处不在。这对我们的健康意味着什么|Ula Chrobak | 2021年2月11日|科普
也就是说，科学家们还没有完全弄清楚地铁颗粒物对人类健康的危害程度。美国地铁站的空气污染令人不安地高|凯特·巴格利| 2021年2月11日|科普
少量有害，但高浓度会变得危险。黑客们访问了佛罗里达州一家水处理厂的系统，试图做出危险的改变——斯坦·霍拉切克（Stan Horaczek）——2021年2月9日——科普
组织者在过去八个月的工作延续了一个长期的传统，即面对对警察等机构不必要和有害的投资。“解散警察”的真正含义是什么？|西蒙·巴尔托| 2021年2月9日|华盛顿邮报
它也是人们传播有害错误信息的地方——这一问题已经在其更成熟的竞争对手的平台上扩散开来。TikTok承担了错误信息的混乱| Danielle Abril | 2021年2月4日|财富
不久前，多样性的概念被视为反精英统治甚至是有害的。共和党彩虹联盟是真实的| Tim Mak | 2014年11月18日|每日野兽
另一些人担心，赋予它们监管的力量可能会更加有害，因为它们很快就会过时。您的起搏器将如何被黑客攻击|凯撒健康新闻| 2014年11月17日|每日野兽
那么，为什么我们不断地被图像和仇恨言论淹没，使这个有害的谎言永久化？我们能摆脱穆斯林暴力的陈词滥调吗|杰伊·帕里尼| 2014年10月12日|每日野兽
这可能会损害总统和副总统的声誉。曝光：白宫首席教授乔纳森·奥尔特2014年10月8日《每日野兽》
然而，另一种行为可能被认为是不道德的，不是因为它有害，而是因为它表明不忠诚。这是官方消息：宗教不会让你变得更道德|伊丽莎白·皮克休托| 2014年9月23日|每日野兽
这一行不在F文本中；它的意思似乎是“波浪，有害于侵蚀海岸。”乔叟的作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小诗|杰弗里·乔叟
有一点是对我们有利的，只要那些文件不见了，这些人就不会做任何有害的事情。王冠的重量|弗雷德·M·怀特
此外，这种广告可能对本委员会主要关注的青少年有害。儿童和青少年道德犯罪特别委员会的报告| Oswald Chettle Mazengarb等人。
它涉及到与外部有害影响的持续斗争。儿童和青少年道德犯罪特别委员会的报告| Oswald Chettle Mazengarb等人。
“告诉我，”哈德里亚说，“一个人身上什么样的品质使他最有用，或者说危害最小？是达瑙斯|莫娜·凯恩德的女儿们